林卓廷 爆！譚耀宗兒子開澳洲移民公司！ 有咩神秘背景？!

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
爆！譚耀宗兒子開澳洲移民公司！
有咩神秘背景？!
Jan 29, 2021

林卓廷 Table TV
20.3K subscribers

譚耀宗個仔同新抱在澳洲開移民公司
協助無數內地人及香港人移民他邦
到底背後有咩神秘嘢？
今日阿廷同大家講講～

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing